倫敦留學 你問我答

第二年係倫敦 有啲咩都盡力答 唔自爆

睇左 敦倫教學 屌

J左兩年英國口音 有無學到5成

見過雲加未呀

which uni

一成都冇
好鍾意Cockney accent

Received Pronunciation

睇現場算唔算叫見過

東倫敦個間

好少喺街聽到人講RP 倫敦太多immigrant

原來係咁

近郊或者southeast啲大學城市會多啲人講

有機會既話，都幾想去睇下

有無longd緊

未出過亞洲

英國妹好唔好屌

第一年Long d 左
今年條女過埋黎同居

冇屌過 但好多高質妹

Come on james來一場說走就走既旅行

不過起碼三四年後